白筷定黑筷係公筷

白

紅

唔該

睇酒樓用邊隻

10對黑一對白 咪白色公筷
10對白一對黑咪黑

如果每人都有各一對又點計？

公廁梗係黑色架啦

我見親都係白色

明明係紅或綠

出面公 入面自己 無分顏色

即係右面公

次次同屋企人出街食食到咁上下就撈撚亂晒
有次亂到一黑一白咁用